買咗幾隻野 係咪可以del app訓覺

TQQQ TSLA TSM ARKK ARKG SPCE

出arkx同starlink再搵人叫我down返